MPF可唔可以用嚟做抵押？

如果無錢用，拎MPF抵押比銀行借錢，銀行受唔受？

No

銀行都知果舊錢係虛構